用邏輯諗下，真相都幾明顯係黑警殺人。

如果事實係ust學生係自己由三樓跳落二樓，
點解要阻礙救援？
如果黑警罪名只係射tg引致失足跌落二樓受傷，ust同學如果死左，黑警罪名就會變成射tg引致失足跌落二樓死亡，正路黑警係唔會希望ust同學死，
但黑警反而自己拎左個阻礙救援引致死亡既罪名。

黑警必然係做左d要比阻礙救援引致死亡大更加仆街既事，
先要阻礙救援令ust同學死亡，令真相冇人知道。

另外，東網相片顯示三樓有血跡，
證明ust同學極可能係三樓被黑警攻擊過，
甚至係由黑警扔落二樓，
隨時係因為打重左手，索性偽造成意外，
再阻礙救援，達致減聲效果。

Push

推

有道理 所以一定要有車cam

如果係真既話領展就係幫警甴銷毀證據，唔好唔記得清算領展

手足對佢地做任何事，我都支持

我都係咁諗
雖然平時班賤種都仆街
但阻白車阻到咁出面好少見

根本好撚明顯係狗殺

有道理